[2017-07-12]股市直擊+波神信眾區

早

D7DD

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

261 262好多bear

D7PCBC

Refund ar....

1038日線嗰支係咪旗黎？

跳潛gundam versus

260追call

260

ho sad

追啦 仲講

參透實戰理論

淡倉我未走

訊匯全公司上下係咪發哂達

tai lo ah

加唔加好

261 bear rip

Add

夾多口夾到變粉

唔止一百點

一通開始慢

肉銀

劍行

有事就4C...

Monkey sir ho inch

大師投降未？

D9BC

尋日三點九大屍話熊證要避下

咁升法我都想平sosad....

Refund ar

占士洛迪古斯去拜仁

grandpaisg

精彩

toe constituents all sing

RE LLM...

ho leng jai

mo la mo la

好屈

腳指

rubbish kill kill

咁點算

後抽完？

抽左幾千點啦klm

夾一口

2382

G..

grandpa already V....

內銀券商推國指

好強
捉頂捉到損哂手

被騙國指call🌚
Refund

唔好提…我張102細國

我都回落時on99平左張260

我張10181

herr d ching fear 2gether

GFR ar

玩性伴算啦...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊
keep safe

哪有按金

credit spread…

夾到仆街

want sc redbox
up la pls

咦，即市恆一頂低過一頂

M30

D7u

尋日輸左
今日再short

Strong call

ng ho la
this week really enough…

LLM就G...

上次大時代係咪28X....

期已經高過之前

你玩住波波池先喇...

52週波幅 20,957.260 - 26,090.330
今日波幅 25,991.35 - 26,147.30

腳指冇人性

追落後啫

G

BCG...

4C dive
BC rise

>

my __ is ready

Today SMA20 harder than my 9....

OK ME DIVE...

fish meat 9 dou hard?

ok me leave

4 ching r....

eth 點解近排咁廢

國指咪咁痴線啦

270next week ok?

有冇發覺凶兆已經出現左?

再黎國指

GSR?

呢樣周時有啦

呢到旺姐
報紙佬都未幫手b1頭版

出面都多左gogogo post

只要呢度突然出現XX教路
就好快轉C

呢排出面係咪都係冇新job出?
好鬼靜

喇，袋錢入你袋，賣埋老婆all in call 重有成千幾二千點升

好似咁

#如有雷同實屬不幸 世界之大，無奇不有，你都唔識動物傳心，你又點知冇 #動物傳心師 先？正如，世界上「#股票傳心師」，其實一直都在……根據本人非專業不完全分析，「股票傳心師」一般分為三級，當然，層次上係有分別。

第一級傳心師：
「我沽咗平保（2318）。」同事行過嚟，喺言語同眼神之間，我見到一樣嘢，係自信，「吓！點解呀？你幾錢買？幾錢沽」「噚日$54.5買，啱啱$54.7沽。」冇錯，就只係四個價位，「你賺嗰2毫就走？手續費都蝕埋呀…」「冇呀，我覺得佢個勢唔得！」冇錯，就係「覺得」呢兩粒字，「覺得」講嘅係感應，係Feel，冇理論基礎，你能夠感應一隻股，仲唔係傳心師？！

第二級傳心師：
「唉，我隻平保呀。」呀同事行過嚟個氣場，明顯係錯晒。「做咩呀，你唔係沽咗咩？」「咪就係我沽完佢就升！輸錢事少，我沽咗之後佢大升事大！」如事者，呢類對話每日無限輪迥。

久而久之，你發現一個比愛恩斯坦「相對論」更偉大發現！就係佢沽親咩，或買親咩，只要你反向操作，都係唔啱唔早時間剛剛好，一定發過豬頭！呢一類傳心師，唔止能夠感應，仲可以影響一隻股嘅走勢，能力方面又昇華多一重。

第三級傳心師：
就好似動物傳心師咁，當一個人能夠用一堆似是疑非嘅理論，去解釋一啲常人唔能夠解釋嘅事，仲要有Fans，呢類傳心師屬頂級一類。

「點解隻股跌？」「因為50天線跌穿100天線然後莊家平倉加上量子力學上影響粒子結構，所以佢原本是升，最後跌…」嘩！呢類傳心師，單憑睇住價位，區區幾個數字，就可以睇穿隻股既粒子結構，你話佢唔係「傳心師」，又點會做到呢種近乎神跡嘅分析！

即係咁，世界有冇人識動物傳心，冇人講得埋；但反正，正如股票「Number降」一樣，一個Number加一個靚嘅Story，講一次，可能冇人信；但講十次，就變成是真理了，心理學上好似叫「illusory truth effect」。

不過老老竇竇，如果世界上真係有「動物傳心師」，佢可唔可以帶我去馬場？

by千頌C

又冇咁串

都靜左差唔多半年

ok, strong gu la gum

1928sp?

垃圾股

都未到上次大時代位
咁快gogogo

銀行開始多人

潘石屹同王健林係咁賣走地產d野
大陸d地產睇個勢都應該gg

it's lunch time...

梳

Diu
噴到成個moon都係飯

屌

國指再黎

Tai lo ar...

平左，等位再入😊

又中

🐻

又食

4C is bear is G is PT

大師一祝福貓貓就跌

Bc yau win

intraday ng ho c la...

Want gun man run sir hy....

跳格 step dive

跌唔落
姐係_？

261 👂🏻🀄️🍄

grandpa 又落DL
唔係諗住W呀？

tai lo ar.....

d7grandpa

有無人有動物傳心師介紹呀

GPisGisPT

小智

drop die la

Jump

BC

BC連水泥都傳到心....

水泥傳心師

點止傳心呀, 傳埋金tim la

Yau bin

有等價交換架

執筆時仲係處

3pm ready?

佢都唔係拎筆
佢寫執骨時仲係處都仲得

仔ar 生性啦

科左金就無左個處

263 is a dream

收埋食

credit call spread夾到仆街
拆張sc出來

week dream

今日即市小時圖底背馳渣上。幫ching一把，出完完美後抽，個市安心去死了

師兄。。。你自己諗諗點搞你個倉。唔好左一巴右一巴

又bin

鞭到甩皮

又饅頭dllm

TAI LO AR...

究竟會係後抽抽完先定呢度d ching抽完先？

個後抽抽左成年啦........

抽6千點跌萬6點

渣左廿張啦

pinged
profit 320.5k

好大仇口

q tech go go go

係呢到一句說話都唔可以講錯

DIM JOE...

暗嗰隻好似冇油格咁易卡珠....

之前有d 錢射落ton tat

早知加注

輕鬆無壓力

央視質疑樂視網涉嫌欺詐

陷入水深火熱的樂視網備受各界關注，中央電視台首度開腔，質疑樂視旗下樂視網可能涉嫌欺詐。

央視財經發表題為「樂視網，是創業失敗還是涉嫌欺詐？真相是......」的報道指，近年樂視有不少質疑之聲被人忽略，稱樂視網在2010年上市時已存在爭議，根據去年江蘇檢察院審理，時任中國證監會發行監管部發行審核一處處長李量，收受禮金為樂視網上市提供幫助，質疑樂視網是「帶病上市」。

報道引述網民和證券分析師早前對2014年業績的質疑，認為業績嚴重灌水，年報內淨利潤3.6億元(人民幣．下同)，但根據網民測算為虧損10億元，淨資產為負。同時，樂視網誇大電視和手機訂單，內生業務基本虧損，高度依賴融資。

央視財經表示，倘若上述質疑屬實，樂視網就涉嫌財務造假。

另外，報道又指，創辦人賈躍亭在2015年多次減持套現獲利，而機構投資者和散戶卻損失慘重。賈躍亭又沒有按承諾將減持股份所得全數免息借給公司，涉嫌虛假陳述。文章又指，樂視網過去7年多次融資，金額累計逾300億元人民幣。

騙局爆煲,黨中央已經要割蓆

我成本價係你1倍

好大壓力

現價都無乜壓力啦

3.9
256-261
尾市或聽朝補番淡倉
挾淡倉為主，個市叻唔得去邊

記得好似同 loading 講

仆街啦

ms堅持睇淡
molamola

+25過夜先

幫手揸張ok?

麼也咩囉

信_ _ put 過夜

痴線 ...
仲記得清楚過當時人

又係收市後夾

櫳X4 DUCK NG DUCK

cross EUR/GBP dim see

薄扶林大學開左個bachelor of finance in asset management and private banking
乜柒黎

RM

銀行跑數班？
好心入到大學就學D學術性既野
Product 既野，出黎做一年都識曬

廢course

有人比較過major fin
發覺只係有4個course唔同左

Course list for AMPB
FINA 3326 – Equity valuation and investment management (現有選修科)
FINA 3334 – Private banking and wealth management (現有選修科)
FINA 3383 – Ethics, laws, regulations and compliance (新設選修科)
FINA 4321 – Managing money in asset and private banking (新設結業課程，capstone course)

LAUGH LAUGH LAUGH...LAUGH LLM LA...

FINA 4321 – Managing money in asset and private banking
一個COURSE黎教,算鳩數啦

最後米又係8成都係識人入職...
你估真係因為4.0又好撚醒咩

哪有客你老母

Ibank 我唔知
但commercial banking我都作鐘意揀識account 既人，另外interview米太on9就得...唔埋位做野我撚知條友係小on9定大on9咩

對不對

冇讀account finance

識，唔一定要讀
我都無讀

gapgapgap

faculty仲話預期收生分數同qfin睇齊
會唔會有一批高分既誤以為讀完就可以做私人銀行

On ng on9好易睇
但on9到乜程度堅要埋位先知
新公司上星期先炒左件
做左十日

夜期唔好咁夾法好喎…

個個以為讀完可以變葉朗程

我隔離team 請左個$32k RM
Audit account 都唔識睇 我同佢TH 吹水講起佢
個TH黑面到

公司約莫半年前請左個人
過左個禮拜唔知係佢唔適應定點
電話都冇個就唔返工
跟手佢老母仲要踩上office
驚動埋HR

咁大鑊

上office做咩
問你公司做乜蝦佢個仔咁?

話說我有個新客問用某特別材料做的現成sample
因為佢自己個客問
咁做得呢行大家都明呢隻料唔會做貨，因為太貴
咁個新客擺明都係想拎d samples比d鬼
大家好交代
我新公司件跟單，第一次同佢接觸
就同佢講咪玩，搵乜鬼sample,浪費時間
件跟單仲做左呢行十年

公司錢唔係佢錢

佢個立場以為自己幫公司慳左錢好叻豬
點知

我打工時公司請左個女仔，超細膽嗰隻
佢講野係細聲到你聽唔到
做左兩星期，老細炒左佢
之後叫佢返黎拎糧都唔拎

冇詳細八過
大致上係咁

咁都打錯
你d跟單d佣點計?

新客，佢有野要你幫手，開心都黎唔切啦
唔係邊有位入
做左十年仲可以咁
而且你第一次同個客接觸，你都唔會咁講野掛

所以炒?

我認為要睇下佢舊公司背景
舊公司原則係客要sample可免則免
做左十年，唔well trained都種左呢個諗法/行為係腦到
well trained to be on9

我呢行行規無佣架喎，不過最少13個月糧
B仔睇生意
其實我新公司請八個人，我見左廿個左右
減左d太on9,文盲，唔正常ge已經唔夠八個
我話我有單貨出左問題，我比人claim
但我唔想賠，叫班友寫封email拆
有d英文差到小學咁都算
有件由頭開始認錯認到落尾
但最尾嗰句話我地唔會為我地的錯負責

無腦無得救架，唔炒佢我公司可以等執

Yes

一次請咁多人
有一半做到野已經要還神
不過你就真係好慘
你平時已經冇咩時間
局你速戰速決

我請會計，in時求其比個數目叫開張票睇下
In左三個，一個拎電話開app,一個就開錯
真係無開錯就請

索巴請唔請PART TIME

新老闆想點又唔知,重要唔問

你新公司d伙計除時得M記質素

我應承過自己公司d人，唔會抽人過黎
亦唔會叫佢地做呢面d野
我而家已經做最少14-5hrs
唔請人我分身都唔掂，焗請住先，再慢慢換

請煙腸嗎？

其實請跟單除時重難過sales
係醒的就做sales啦

唔知老闆口味都大忌黎

每間公司行的方向都唔同
最簡單平,靚,快已經唔同
幫唔幫手食豬頭骨又唔同

有件做左呢行五年，metal同abs(一種可以電鍍的塑膠）都唔識分
琴日佢拎住兩隻一樣（但一隻metal一隻abs)的sample問我，邊隻打邊隻
我話你做左五年都睇唔出，佢話係呀
我話你睇唔出，拎上手都識分輕重掛
佢話呢隻輕d呀，咁即係點呀
我聽到爭d想開窗推佢落去

派粒比佢啦

比個機會丫老細

呢個真係好抵屌喎

想死

唔好死日話香港冇得向上流
你鳩流流咁做人,又點向上流呀

索佬
你有冇用PC料做野
PC料,戶外晒三五七年係咪都唔爆唔變色(原本透明)

其實大多數人都只係想做個快樂冗員

廟區已經有好多快樂冗員

我個sales就係
朝十晚四,五天工作
兩皮野

冗員同廢柴，好似只差一線

最仆街係冗開，叫佢做番應該佢做既野都黑番你面

防彈料，你想撈埋防彈燈

梗係會變色，裂就唔一定
任何塑膠料長期曬，多少都會有變色
因為膠係唔防紫外光

咁計，奶樽都可以防彈啦

我連同佢講野都唔想

有冇BC料

防水支架炸

加州湧腸

專業冗員

建築材料鋪有

咁唔洗用到PC掛

冗唔緊要，我接受蠢，只是唔接受白痴
我要求都唔高吖

屌 死琦b無氣阻一阻

用PC料做的Headphone都得

PC都唔貴，人人都D，可以有幾貴？
Silicone 就貴

你支燈用得耐都中變色溫啦

要求唔高 但供應都唔多
唔好話老細睇伙記 有時同事睇同事都嘔血

海g濤退得休未

紅旗飛將？

你信毒男今晚騎豬王咪買
我自己就麻麻了

Gap Dou pok guy

好似話有BC料有西DIU

2x 1kg都叫貴

管會換丫ma

BC溝鋁

今晚鄭俊偉畢唔畢到業呢

唔得

大佬呀

BC食鋁

盛勢

😂

屌！

Q6.布歐點解叫布歐？
A6.冇得解，記者個人喜好，本來仲諗過叫比達或格古洛，最後都係覺得布歐最襯佢。

有線個記者

飛馬又塞

好似未撚訓醒咁 雷拉

又係2號

想玩追號碼？

傳心師refund ar

贏錢inch77

好想買你知我意
揾人捉住我

我買左雷神

大告

獵蟲者

再加埋子健要左
真係買？

我戒買好耐

我今日指定第二

我個孖寶

整多隻黎一陣

買左A2A3 2:1

夜期興奮到

262

有無人可以幫我揸多廿五張?

等緊加張夜期反手大法

下半場好難玩

大屍261頂

痴左線

26225-1

馬馬馬

但信心麻麻

冇隻似得

25900 沽左 夾緊300點

我支持左雷神Ｐ
幾驚佢200就企係度

耶倫係咪會講野，今晚老美應該

講完啦

Federal Reserve Chair Janet Yellen said Wednesday that the U.S. central bank remains on track to both raise interest rates and begin shrinking its balance sheet before the end of the year.
In prepared remarks released before her testimony to the House Financial Services committee, Yellen said the Fed is likely to unwind its stimulus despite low inflation.
"The Committee continues to expect that the evolution of the economy will warrant gradual increases in the federal funds rate over time to achieve and maintain maximum employment and stable prices."
Her testimony to the Senate Banking Committee will start at 10:00AM ET (1400GMT).

原來仲有個問答環節

refund ar

如果頭先大芋幫我揸多廿五張
我今年幾多歲?

夜期升167點,adr升唔知幾多點,H50 index升唔知幾多點點
聽日香港會跌?
但hs50夜期,adr跟少少吧?

又黎

新鞭

嘩

呢到啲清 個個都有本簿

263/106

屌你

d清真係好好記性

here d ching ho ho memory

market cl7s ar

廟區金句回帶

白仔：咦me gap 又窄又濕

白清

一支穿雲箭千軍萬馬來相見
仲記得白仔話自己d 1299 係ipo

😸😸

係...我記得佢當時有up過股數定ipo入左幾錢
計番個升幅依家夠我過世

真·投資致富

無全倉過市??

ar mui

阿蔡你點攪架

順c 寶點睇

ok me 退廟

俾返一百點你囉

唔似win

幫你渣一張囉

唔似有

in 白仔 I trust

跌左50點呀

其實可唔可以解釋下縮表點解會升

完美後抽

比李寶利呃9左我